OU top-up BSCHBCF3 幾時可以報?

OU BSCHBCF3 Bachelor of Science with Honours in Applied Science (Biology and Chemistry)幾時可以報? online application 搵唔到

🚮

點解你唔去poly, hku, city 呢d 地方問？ 橫惦你都九唔搭八